Revis les grands moments de Nike Football Training avec Vincent Kompany et Moussa Dembl en regardant les vidos. Regardes aussi les images en Facebook (http://www.facebook.com/NikeFootballBel gium) de lentranement physique, technique, tactique et mental avec Bob Peeters, Glen De Boeck, Henk Mariman, Bert Van Lingen, Rudi Diels et plusieurs autres coaches. 
___________________________
Herbeleef de Nike Football Training met Vincent Kompany en Moussa Dembl met deze videos. Ontdek ook de fotos op Facebook (http://www.facebook.com/NikeFootballBel gium) van de technische, tactische, fysieke en mentale trainingen met Bob Peeters, Glen De Boeck, Henk Mariman, Bert Van Lingen, Rudi Diels en de andere coaches.